點解我叫燒鵝佢俾燒鴨我

鞋到仆街根本一食就知
可唔可以攞商品說明條例告啲酒樓

叫豬紅又係，咬落口完全唔同

最後佢收你咩價錢？

叫粟米石班 佢俾鯰魚柳我

可以

我理撚得你啦我叫燒鵝你就俾燒鵝
冇燒鵝咪同我講冇囉
又唔講，食完先知係鴨

啲燒味佬最興

拉得

難分真乳鴿 鵝肉假燒鴨